毒撚點樣溝

女追男好麻煩
諗唔到有咩可以傾
想放棄去專注學業算

胸佢，毒撚一定跪

哇呢個PO正呀 又可以ff有女追我

哭啊

約到先得㗎
都唔熟

壁咚佢直接約，對毒撚只要你夠強勢就可以為所慾為。

橋就我地出 撚就你含
你on9?

凌空飛起一對波夾埋去
毒撚即刻咩都射晒比你啦

可以身體接觸，例如摸佢龜頭

會嚇親人
同埋正常係男主動
女仔主動冇人中意

你就含撚
做咩個個D橋都諗到咁咸濕

大佬啊你唔好咁痴線啦.gif

年代唔同啦 依家好多都係女做主動 你成日坐係到等人溝無用架 除非你好撚正啦